拎左機既巴打覺得金定黑靚啲

再開
仲係1516 緊

金
黑

男人用黑好似好睇d

金係靚，但女人feel

自用點會買黑 咁難睇

自用一向買黑

女人用金色， 男人銀黑都ok

咁白呢

銀咪即係白囉

女人用黑定金好？
但金色唔知點解靚但幾港女

女人除非你係商務型

否則用黑會俾人當tb

同連登仔相反就啱架喇
你話我話

不過自己打算買金 真係睇個人style

有冇人有銀色開機相呀
想要白色 唔係幾想要銀色

覺得女人通常用銀/金

男用金會唔會好怪
用開銀 但今次隻銀好似唔多好睇

銀太普通啦
投票個個話黑 但留言個個金
好難揀呀

你都用緊紅字喇
有咩怪唔怪

黑定金好呀

隻隻色都柒

但金似無咩人用？好似炒唔起(價特別低)

我本身用開所有Apple product (iphone ipad)都係space grey
諗緊轉唔轉金好，驚係霎眼嬌

利申：絲

隻金太女性化
銀實物其實係白

太空灰無得輸

金啦